點解D南亞囝仔咁大力???

見佢地瘦到排骨咁,但搬起野上黎都幾大力下

因為比呀叔一拳KO左

點解連尼住唔出手？

連仔我一拳打巢你 信唔信

你都一拳打巢左牙joe
不過你出術

連尼住 用錯ac

我玩開坦，應該秒唔到

咁係因為joe本身on9
未必係大力

好波

屌你老母

因為根本就唔大力，有咩討論價值？

連囝 ho ball

大家走呀 連仔要清算波台了

CHING 屌得好

g sir ho ball

上次見個160左右52kg阿叉，一個人搬梳化送唐樓

連仔咁大方 典會呀
屌佢老母都無所謂

地盤佬一條鐵兩個人搬
南亞人一個人一條鐵
唔大力

拿連囝,要清算搞蓋清好了,條友一百幾十個ACC,我得一個吾好搞我THANS

仲以為樓主開gay post，俾南亞囝囝大大力爆菊花

chinghoball

連囝比手足撚狗咁撚

因為佢地唔做到咁 就唔會有人請
根本就唔是大力

豬蛇既氣燄🙇🏻

都市傳聞d蝻同pitbull混左種先咁好戰

小妹細細粒 但都一拳打死幾件
連小妹都唔明我d力係邊到出黎

係樓主細力姐 東亞病夫

之前係公園見個十三四歲南亞細路做引體都做到成三四十下，睇到好自卑

佢地爆發力好勁 南亞囝都打唔贏 d黑人仲大隻

地盤狗廢啫叫雞叫到成身病緊係冇力啦

南亞仔細個唔讀書 日日落街玩做運動
細細個就練得一身肌肉啦

操到極乾身,爆炸型唔似班大隻佬GYM MUSCLE

佢地打交唔怕死/打死人 下下去到盡

小小面都唔俾

連尼住走先 呢度我頂住

2樓比人撚狗咁撚 🤣

拖低連登素質😂

返高登啦😅

呢個好笑

自己改個名都話自己濕鳩 洗撚尊重你牙？

係你細力姐
蝻亞囝垃圾

agree

ching試下入重慶大廈聊佢地隻秋

好人好囝做乜要撩人隻揪
人不犯我 我不犯人

果度有黑人wo ching 唔同level

華人(特別南方人)骨架細，又冇力，南方人仲矮
香港多左高人係因為混左華中華北種

班niggas通常逾期居留唔多敢搞事,D阿叉南亞多數有行街紙同身分證

係因為佢地要強姦所以要練到咁大力

定係因為好大力 令到佢地咁鍾意強姦

我不知道

牙祖>>連囝

ching甘勇武 區區黑鬼對佢就好似螞蟻
蓋清會唔會特登落樓下公園撚幾隻螞蟻

波台>admin

一拳

乜依家d壇主俾人當狗撚
駁唔到又up埋d九唔搭八嘅野
想轉而視線

狗撚狗

陣間連尼住bb一下ban撚哂你地

隻揪啦ban

我唔覺得admin贏到波台
利伸:wbo第一

連仔做人以和為貴 唔會同我地計較

系 始作勇者都係果個咩豬sir

有怨有仇搵佢報

樓主係唔係20歲果個潮童

從身高就能看出國家的生活水平！諾貝爾經濟獎得主：全球的貧富不均，已顯示在人類身高變化上

南亞人如此矮小，這個事實或許是整個圖像裡包含最多資訊的部分。因為我們欠缺歐洲女性的歷史數據，因此不知道必須回溯多久，她們的身高才與現代印度人一樣。然而，最新的印度數據包括了男性，結果顯示，出生於一九六○年的印度男性平均身高為一六四公分，比歐洲人在一八六○年的平均身高矮了二至三公分，與十八世紀的歐洲人身高類似，只比文獻裡最矮的數字高出五公分——當代布希曼人或一七六一年挪威人的一五九公分。在印度東北部的錫金省（Sikkim）和梅加拉雅省（Meghalaya），出生於一九六○年的男性身高實際上還不到一五九公分。

印度仍是全球最瘦、最矮的一群人

印度出生於上一世紀中葉的人們，孩童時期的匱乏程度有可能不亞於歷史上任何大型群體，這可以一路上溯到新石器時代變革，和更早的狩獵採集時期。印度在一九三一年的預期壽命為二十七歲，也反映出極度的匱乏。即使是在二十世紀，印度也活在馬爾薩斯式的夢魘裡。馬爾薩斯主張，死亡和匱乏讓人口不致如脫韁野馬。但即使對存活者而言，生活的條件仍然非常悲慘，不只沒有足夠食物以維持良好健康，而且食物也欠缺重要的營養成分。大多數人食用單一穀物的單調飲食，再輔以少數蔬菜，因此缺乏鐵和足夠的脂肪。為了生存下去，即使預期壽命只有二十幾歲，整體人口仍注定矮小，如同十七、十八世紀的英國人。依照馬爾薩斯定律，必須以更矮的身高交換更多的人口。現今的印度正從這個夢魘脫逃，但仍有很長一段路要走。印度孩童目前仍然是全球最瘦和最矮的一群，但比起他們的父母或祖父母，已經較高也較豐腴，嚴重飢餓的跡象已極少出現在目前的營養調查裡。印度人正在逐漸長高，雖然速度不如歐洲人，或許也比不上中國的現況；中國現在每隔十年大約長高一公分（這是相當熟悉的數字）。印度脫逃的速度只有一半快，大約每十年半公分，而且這個數字只是針對男性。印度女性也愈長愈高，但速度慢得多，她們需要六十年的時間，才能增加一公分身高。

我們不知道為何印度女性的狀況遠遠不如印度男性，原因絕對與印度北方重男輕女的普遍習俗有關，但影響到底有多大，卻不是很清楚。在印度南部的喀拉拉省和泰米爾那都省（TamilNadu），並沒有歧視女孩的傳統，所以該地男性和女性都以標準的每十年一公分的方式長高；但在北方，女性長高的速度較男性為低，而北方男性的身高成長速度比他們的南方同胞要來得慢。諷刺的是，這種對女性的歧視也讓男性受害，因為男性就像女性一樣，有過於瘦小和營養不良的母親，因此阻礙了他們自身的體型和認知的發展前景。

咪就係自己都話自己濕鳩啦
地盤狗真係智障